說好的聽日和你返工3.0？

今晚出完集會 返到屋企早d訓
準備聽日和你返工

大家一定要出黎
唔係就得一個傻仔行路返工大叫光復香港

即係我

和你返工人呢！

點解會有五毛負皮 屌你老母

即晚宣傳

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

聽日會黎

推

好似無乜宣傳？喺日程表無 我都係今日先知

推推推 今日係cwb都收到文宣 整得好靚

push

聽日灣仔係咪有和你lunch呀？

幾日前係文宣group見到 但見到無咩聲氣

好似係 又想同大家一齊返工 先開post 幫幫手推

好想同大家返工 點解今次無乜宣傳架

完全冇聽過

如果真係好多人冇聽過 我建議唔搞好過

其實都係，太少宣傳啦，少人繼續搞可能有危險

今次真係依家先知.

太急 好多人都係今日先知 不如下星期五搞？同意樓上講 驚少人會有曱甴搞事

我唔係搞手呀 可以試下tg佢 我都係tg見到

今晚送完梓樂好攰